# README #

Tässä on sekalaisia Hajautetut järjestelmät -kurssilla tekemiäni harjoitustehtäviä sekä muutama erikseen arvosteltu X-tehtävä.

Here are miscellaneous exercises I did in the Distributed Systems course, plus a few separately graded X-exercises.